# README #

Изначально планировалось, что этот сайт будет использоваться для сегментации картинок: пользователь загружает свою картинку, далее в карточке теста он видит результат сегментации второй картинкой, но сейчас стоит заглушкой сама картинка.